聽日會再出發嘅, 記住認清目標同be water, 適時調整策略

目標一) 阻開會

黎明行動--->交通受阻--->開唔到會
換言之, 當保皇黨入咗議事龐, 黎明就已經失去阻開會嘅作用, 極其量只能幫人被罷工, 失去原意
請大家定時留意最新update, be water 適時退場, 唔好增加被咬風險

另外, 已經見到有channel報有保皇黨會直接留守立會, 所以希望大家有定心理準備黎明未必會阻到議員進場, 而當聽日大家知道嘅時候唔好氣餒, 因為仲有目標二可以完成

目標二) 展示民意 反惡歌法

假如開會已成定局, 下一步可以向外界展示香港人抗拒惡歌法嘅意識, 製造反惡法畫面, 打國際線
期望結果會變成以黎明行動打響頭炮, 聚眾表達反抗聲音作結
視人數同情況而定, 唔夠人真係唔好係港島開波, 分分鐘狗仲多過人幾倍, 策略上應採取較低風險形式, 入商場唱歌又好, 中環叫下口號又好, be water

希望大家時刻要思考自己做緊咩, 有咩成效, 而就算黎明行動唔成功亦都唔好咁易俾壞消息打沉, 我哋仲有國際線可以打
祝大家平安歸家

推